我打了邊爐。

好撚大個煲

牛柳好食

粉賜一般

羊都好食，好so

咁撚大隻碟 4粒丸 兩隻雞翼

呢間嘢係咁 唔比寫數量 剩係叫你剔 佢視乎你人數畀

賣相麻麻

任食嚟㗎？

係

任食嚟講算係咁

咁都ok喎。係邊到？

佐敦

粉腸？

yes

名？

我打了飛機

$? btw 恰雞翼正

200樓下

成日食好西

間唔中啦

hku 大把好西

無。。hku啲嘢好難食

雞翼打邊爐

正

淫o 正